陳雲：這次改了風格，變成輕鬆幽默！口罩大批鬥，共享經濟大蕭條，地球人等待外星人救命！

今次佢有道理 只會愈來愈多人失業

唔夠你快

樓主嘅時代冰室幾好味